====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les new-townsréalisées autour de Londres peu après 1950 ont clairement fait apparaître cet inconvénient .
Entity Name (Type) :: Londres (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Londres (LOC)
Total entitiy counts: 1

